有無人發現呢幾日空氣好差，鼻屎量急升？

挖到個鼻哥窿鬆哂兼反皮

應該幾飽肚

鼻屎 = 鼻分泌 + 麈

今日打完波 透氣個陣個肺痛
秋天啲霧吹黎就係咁

幫女神了嗰陣發覺